沒有病徵社交場合不需戴口罩 = 沒有性病徵不需戴安全套

成班狗官快D中招啦
唔戴口罩
鬥氣呀啦

未發生火警唔需要成立消防隊